{
    "1) Open “Medication” to add or remove medications.": "1) 打开“药物”添加或删除药物。",
    "2) Open “New patient” to create a patient entry.": "2) 打开“新患者”创建患者条目。",
    "3) Patients appear in the left menu. Click a patient to open details (coming later).": "3) 患者出现在左侧菜单中。单击患者可打开详细信息（稍后提供）。",
    "Add": "添加",
    "Add medication": "添加药物",
    "Add package": "添加包",
    "Create a new patient (name only for now).": "创建一个新患者（目前仅提供名称）。",
    "Create a patient first.": "首先创建一个病人。",
    "Create new medications (name only for now).": "创建新药物（目前仅提供名称）。",
    "Current": "当前的",
    "Daily": "日常的",
    "Delete medication": "删除药物",
    "Delete package": "删除包",
    "Delete patient": "删除患者",
    "Different dose per time": "每次剂量不同",
    "Dose": "剂量",
    "Evening": "晚上",
    "Every (days)": "每（天）",
    "Every X days": "每 X 天",
    "Every day": "每天",
    "Existing medications": "现有药物",
    "Existing patients": "现有患者",
    "How to use": "如何使用",
    "ID": "ID",
    "Intake times & dose": "摄入时间和剂量",
    "IntroPage": "介绍页",
    "Marking (optional)": "标记（可选）",
    "Medication": "药物",
    "Medication Plan": "用药计划",
    "Medication Plan Administration": "药物计划管理",
    "Medication name": "药品名称",
    "Mode": "模式",
    "Morning": "早晨",
    "New patient": "新病人",
    "Night": "夜晚",
    "No medications yet.": "还没有用药。",
    "No packages yet.": "还没有包裹。",
    "No patient selected.": "没有选择患者。",
    "No patients": "没有病人",
    "No patients yet.": "还没有病人。",
    "Noon": "中午",
    "Note / intake instructions": "注意事项/摄入说明",
    "Packages": "套餐",
    "Patient": "病人",
    "Patient details will be implemented later.": "患者详细信息将在稍后实施。",
    "Patient name": "患者姓名",
    "Patients": "患者",
    "Remove from patient": "从患者身上移除",
    "Repeat rhythm": "重复节奏",
    "Rhythm": "韵律",
    "Same dose for all times": "所有时间的剂量相同",
    "Select an item from the menu.": "从菜单中选择一个项目。",
    "This page lets you manage a simple medication list and create patients. Patient details and schedules will be added later.": "此页面可让您管理简单的药物列表并创建患者。患者详细信息和时间表将在稍后添加。",
    "Tip: You can press Enter in the name fields to add an item quickly.": "提示：您可以在名称字段中按 Enter 键快速添加项目。",
    "Total": "全部的",
    "Unit": "单元",
    "Weekly": "每周",
    "abc": "ABC",
    "capsules": "胶囊",
    "doses": "剂量",
    "drops": "滴",
    "e.g. with food, after breakfast, do not drive, ...": "例如随餐，早餐后，不要开车，...",
    "med-plan": "医疗计划",
    "med-plan adapter settings": "med-plan的适配器设置",
    "option1": "选项1",
    "option2": "选项2",
    "pcs": "件",
    "puffs": "泡芙",
    "sachets": "香袋",
    "tablets": "片剂"
}
